風林火山

其疾如風
其徐如林
侵掠如火
不動如山
難知如陰
動如雷震